發覺身邊好多on9既人 其實本身係毒撚

無意發現 身邊好多你覺得佢平時on99咁
原來佢之前係一個好靜 對住陌生人好靜
但當佢地發現自己唔可以再係咁 要主動d
但又唔知可以點 就會以一種好on9既方式同唔係好熟既人相處

我身邊好多呢類人
on9天生無藥醫

識個毒撚染金毛以為同人講野反應大就係好笑
我真係笑而不

樓豬都係

毒又笑我毒
想脫毒又笑我ON9
屌你老母

exactly me
但點可以做個正常人